{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087256",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "아카렌가베이커리"
    },
    "text": "忠清南道唐津市北門路1ギル31-1西興ビル102号に位置するアカレンガベーカリー、赤レンガという意味で、お客様に温かくおいしいパンを提供するために努力しています。 クッキー塩パン、エンサイマダ、明太子バゲットなど様々なパンが用意されていて満足しています。 特に、塩パンは数時間帯に分けて焼き上げるので、訪問時間を合わせるとよりおいしく楽しめます。 アカレンガベーカリーは、お客様とコミュニケーションするために常に最善を尽くしており、パンについてご不明な点がございましたら、いつでもお尋ねください。 良い材料を使って当日生産·販売しており、大量注文が必要な場合は電話でお問い合わせください。 テレビ番組「生活の達人」に出演した食堂で、唐津ハンマウム公園のすぐ隣に位置しています。 様々なメニューをご用意しておりますので、多くの関心お願い致します。",
    "QA": [
        {
            "question": "アカレンガベーカリーはどこにありますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーは忠清南道唐津市北門路1ギル31-1西興ビル102号にあります。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーの意味は何ですか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーは「赤レンガ」という意味です。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーではどんなパンが提供されていますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーではクッキー塩パン、エンサイマダ、明太子バゲットなど様々なパンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーの塩パンはいつ焼かれますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーの塩パンは数時間帯に分けて焼き上げられます。訪問時間を合わせるとよりおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーではどのようにお客様とコミュニケーションしていますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーではお客様とのコミュニケーションに最善を尽くしており、パンについてご不明な点があればいつでもお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーでは良質な材料を使用し、当日生産・販売しています。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーでは大量注文は可能ですか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーでは大量注文が必要な場合は電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーは唐津ハンマウム公園のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーでは様々なメニューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "アカレンガベーカリーはどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "アカレンガベーカリーはテレビ番組「生活の達人」に出演しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 488
    }
}